Als: hij bezit die opwindende antwoorden van de dame, ze kunnen er niet bij, maar uit zijn beschrijvingen en de opmerkingen over een zekere grofheid bekendheden, het is duidelijk dat ze begaafd was als wulps en wellustig een temperament als ofwel mijn tante of het goddelijke Frankland.
